日本人好自大，喺香港講句sorry 都唔識

話說我喺豆豉尼排隊等畀錢
個日本婆整到我
我望一下後面
點知日本婆用日本講句唔好意思
我心入面火都嚟
痴線 講句sorry都唔肯
好討厭

弘識日文

豆你老母豉尼

#hkig #hk #japan

睇得AV多都識一兩句

。。。。。。。。。。

#巴架 #japan

點樣用日本講野
你有冇用香港罵翻佢

日本人好多都唔太識講英國
樓主你學貫中西就體諒下人啦

巴打識玩